[A/i] CC [126] 中伏

要1090個水號

抽到風一個減半搞掂啦

757d

睇完動物台 az盃個POST
想睇正確的卡多

狗都5屌

好撚垃圾 你睇下lex個介紹 笑到我仆街

時日太快

未出140未有終解武都已經上緊位

有排都未夠300抽 想4

每次有十抽 都會月尾抽左

系

lomo

陳96

會中2限武 值了

屌你老婆

唔知點解我就做撚到隻狗咁條垃圾就可以鳩hea

人工一樣

高佢10%

公司又贏左個唔知乜撚野獎

請食牛角

屎都冇得食

其實屬120應該farm方陣定普刃
係咪都係睇你拉咩好友

係

阿扶你個川島海荷後援會搞成點?

收左皮

又中

尋日已經講左

中咩 加個好友

18098243 土120

屌你老母

想要路西

得我咩都冇

你有狗男女

見到隻bba109都仲係滿血我就知係伏黎

Yes 未有140未有終解都上緊位

咩宙斯都行埋一二邊

69 added

非洲我注定一人

光天人

共鬥D BBA隻隻5分內

點跟

光天人 .GUN

飛哥問號

之前d水短明明好似唔洗錢咁 點解依家又一把都冇

bonus屎

明明記得上年老細會請食飯 今年真係冇聲氣

都係食 出咩都一樣

狂笑扶他

笑夠未

係屋企3日都唔流鼻血 一番工就流到仆街

笑親都有運 頭先出巴斧

我出一打光劍 sr果把

換完SE返工好眼訓

我都打到好眼訓

精準

真 跟住黎行

flash居然冇kutar

sao好似已經唔係高校

sao已經開始走下坡啦

全盛期應該係魯魯修R2 ge前後2-3年

中學瘋狂好男人/藍藍路

中學瘋狂係廁所食飯

一包蘋果綠=食左

ME成日係平台等天降女友
結果等左5年 乜撚都無

唔食飯會好眼訓

無讀過中學

冇讀過書

拔尖

望住西面流

禾刀舞

唔洗番工牙

no驚no奶係咪仲未出碟

做到中學生之後就人生已完

咩碟

劇場版

劇情版個故事sad到爆

出左碟未 好似講左成年都未有得睇咁

7月先road show
應該年頭

養肝養到好悶

返工好悶

全日都keep住有野做 好撚眼訓

扶他去樂富uny幫我買部任天堂遙控

咩黎

我撐現充套

switch

有架咩

唔知養生月會唔會突發出狼狗俾我刷佢老母

會出3頭狗

買switch 有咩玩

火紋無雙

我睇post 話樂富生活創庫今日返貨

你唔係買左咩

冇wo

之前四個月讀書都冇時間

因為fgo

係喎
有冇雙打

好眼訓

我收工去睇下

好

翔清hihihi

食屍鬼有望挑戰

智能電話 應該拎硬魔戰盃

之前你話學日文果本書叫咩名

大家的翔清語

返去影比你

唔識英文

我發現上個禮拜整錯左好多野

不甘被戴綠帽 富豪新郎婚宴上播放新娘偷情影片

勁

猴賽雷阿

講咁多片呢

其實ky隻廢夜係咪比人落撚左降頭

佢用黎吸運

屌你老母又secret base

希望有2季 冇都最起碼要回本 依間公司真係幾有良心

很想大聲說出扶他

ok

扶清勁

收工未

我想完全掌握n5

完全掌握英梨梨

■2017年夏期放送開始TVアニメ1巻ランキング
18,235戦姫絶唱シンフォギアAXZ
13,649活撃刀剣亂舞
*5,422プリンセス・プリンシパル（Princess Principal ）
*4,750最遊記RELOAD BLAST
*4,424 NEW GAME!!
*2,654 RWBY Volume 1-3: The Beginning
* 2,002はじめてのギャル（辣妹與我的第一次）
*1,637ひとりじめマイヒーロー (獨佔我的英雄)
*1,534異世界食堂
*1,324異世界はスマートフォンとともに。( 新世界聖經 ）
*1,304バチカン奇跡調査官
*1,180ゲーマーズ！（Gamers ）
**,811地獄少女宵伽
**,394捏造トラップ-NTR-
**,289ナナマルサンバツ （猜謎王 ）
**,191潔癖男子！青山くん

我支持川島海荷

戰g絕唱居然可以真係紅

r撚爆頭

咁平要掌握有幾難

好難

比扶清吹奏到唔洗包尾

聽講上環有cosplay g

食完扮聽講

比唔起錢 就生日諗緊買switch獎勵自己一年ge辛勞

小翔不容易呀

勁

收皮啦每月三井

唔好再吹大d

三井翔

已經幫你報細數

switch 究竟有咩玩
ps4仲有十九幾隻驚未爆

住友yo

一開二睇個細mon
借d意食女
非現充可以唔買

垃圾現充翔

咁都屈到

點解gamer賣得仲差過電話

又屈毒撚係現充

單人唔好玩

毒撚邊有機會用套

幾有道理

我仲要加埋pc game,十世都未清完d game

芳文𠝹票

咁同我地無關

真係有wo 但係我張信用卡爆左

叫牙翔開附屬卡

禾lomo就至講道理

禾未爆

叫佢自己買啦一街都係

其實幾錢

2千幾

扶他中出西面洗帶套架咩 叫佢自己買藥食架啦

點解你會知 mary係咪當事人

好霸氣

扶他

我寧願你唔去

好快冇架咩?我見佢好多

二千三定二千八

5G 佢冇價錢牌 個收銀又冇人

係uny黎 ?

問妹何所欲

yes 係個玻璃箱入面 我見到成疊

兵長扶

問long幾時入宿

成碌頂到入腹 入晒腹

將燭火交給禾

聽日無得放早 公平咩

聽日要返通宵冇假放 公平咩

心繫OT

公平咩 大時大節都唔讓俾返通宵既人放假公平咩

聽日最少都收4啦

收5

幾好聽

收皮

收6

收5同日本虫有分別咩

有 佢番6

收第二日7半

人地係日本你係香港

刑天女友點過

左手？

汪汪

每個男人心中都有一個維拉

「届かない恋」／霞ヶ丘詩羽

聽到好上癮

聽完好想聽愛衣用本音唱

你老母點？

球隊？

冬馬>雪菜>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>愛e

其實我想聽平野綾唱一次

8AM上車 1AM落車

下次叫佢大時大節咪返支那

個黑根大壞左

雪櫃唔夠凍 一吉落去成杯奶咁流出黎
叫左即食 老母係都留

人類...

流心

劍心

溏心

😏

👍🏻

公平咩

農心

好撚多野做牙

仲有成朝慢慢做

爆笑刑天

將燭光交給禾

唔好再笑天仔 我都開始戒

然後突然中秋 望望身邊
應該有都沒有

出左個方陣冰拳

我們中出了一個扶他

想整個突爆加血

希望一個月紅箱出一個暗拳 咁我2個月後就搞掂暗盤

我已經放棄左

換左4隻砌住先

又出左光劍

幾時死

你好似我咁養老都會出

ky劍

斷了

斬

然後突然中秋

等左個typing 5分鐘最後冇料到有d灰

sor 睇錯名
好彩未send

中秋我注定一人

dllm

咦原來佢地唱帝擊已經有得聽

咩呀,星期3有咩特別
收工咪又係番屋企繼續打機

得罪講句 唔識揸車就咪撚揸啦 累人累物

好似倒緊狗糧

爆衫一拳打爆佢啦

根本就係

講起又幾似

幾時屎

點解要出光劍俾死mk都唔益下毒撚
屌你老母

朕認為所有撞車既撚樣應該一律釘牌一年

笑4

4mk

想開埋HL堀劍但根本唔會有人打

搵團友

搵翔清ky

光劍隨緣啦屌
養老既野咁肝做乜

咁輕 直接拉去上吊啦

cls又七孔流血又斷手

下個到你

奶到隻奇撚

奶左條黃龍

比你照亮聽朝既office

今天禾

[自殺之都］中秋前夕18小時內5人自殺身亡

尋晚最後開埋琴師🙈

問天何所欲 問天何時可收工

我等土六道先開

我係最底等你

點解d廢中廢老咁撚鍾意望住人個地盤望到路都路撚睇 係咪弱智

毒撚過唔到第五層

4mk串我過唔到

扶醬係話緊禾

禾係地面食住女等你地

問君能有幾多愁
拾似中秋刑天腦細留

老細朝朝都遲到 幾時出封warning比佢

同事頭婆講見到老細朝早call g

但係佢地一齊番

事頭婆你係G

死都唔跌番把弓比我

要咩弓

活動果把 以為冇用食左把

收皮啦

唔知點解搞搞下個土盤就黎畢業

757D

唔想打 由佢算

垃圾武扮上菜

打夠三個box咪算

唔打了

1800jp都唔要

打哂

咁就咪打啦把弓都唔勁

OK

都係自發埋隻暗島睇下有冇得慳番d分

終於半血到on9暗

用火岩岩好炸到落去

係時候練半血hl暗

之前用火土暗 而家用光打

半血HL點跟......

其實水方點解特別廢
好多文都話唔玩章魚唔好玩水

因為章魚太勁

武器廢 角色廢

未有卡姐劍之前連章魚都係垃圾啦

下站練土算
水古戰不了

上上次咪土

我都係垃圾

[冇圖]多肉少菜！爆乳 台妹 純純兔 燒烤店

喪心病狂

連食客咁大 塑化劑真係偉大發明

唔知小櫻咩屬打

我點都係暗打
風殘廢 光急唔黎
土可以預備六道 火純粹搞古戰

小櫻換衫轉6屬
打無屬

係都幾好 唔好係光暗水就得

睇得最透就係你

6屬齊練啦
EX島主又減入場卷又減APBP
HL又加到30人
擺明派方陣

好心就每日自發曬六屬啦

非hell都係是但打

差5把土劍就畢 明明我搞緊水 到底做乜鳩

朝早唔洗返學睇股票節目 發覺都真係幾多弱智高買低沽 尤其d c9 打上去求救

佢地唔弱智又點特顯到一個天才

越升越有牙，高追

蠢到咁不如d錢捐俾我算

自發晒 係睇點再食粉奶

根本全部都係c9求救

我老豆投資心經
高追一定會再升(結果趺到仆街)
低收高位唔放未見頂(結果趺到仆街)
總之高位入低位放

手指罅漏少少黎OK?

幫人接貨

正

覺得ingame白貞唔係幾靚

井隻村姑版番黎做skin

村姑版靚好多

點解d人笑河東u hall d cheers 好似發現新大陸咁

唔係讀hku 梳

無U讀 梳

點解個個都5短 得我6短

因為我都係第一次睇

冇見過何東靚女

見過何東

咁你都幾大鑊😂

見過針桃靚仔

禾刀舞 典解

所以識唔到女

我中六已經笑緊u hall

香港兩間大學最霸氣ge beat都係cu 新亞

你呃人

佢等女去識佢

靚仔大哂

唔通樣衰大哂

唔通柒頭大曬咩

[url]【諾貝爾生醫獎】生理時鐘調控機制 證實「夜貓子」是天生的

- 分享自 LIHKG 討論區[/url]
天生適合刑天

2連直線抽擊

好大乳

雷聲係咁響,好彩今日早收

咁扶他cfu大哂

買左北海道輕鬆留公司

嗨!

yes

cc post巧多靚仔

@扶

我0分

sam

收皮未

diu u我暗係0啊

有曬雷神同蛇女表示輕鬆

我輕鬆收你皮

又串

笑死

升到155加埋隊員血就初試U巴

電話卡三月有得換人

可以拎下年冬泳

拎水狗仔

佢輕鬆井

井

出唔出得齊12隻

難d

出碧藍2繼續

我都想井水狗 佢會唔會pick6%

本命年唔井冇運行

生肖次次都係6%先有

井ge途中中pick就可以輕鬆井歐根

咁我等佢pick就抽佢井佐伊

老老柒柒 幾時出飛哥skin呀 好想買

講到實抽中咁

等睇終突守護特大

唔中咪兩井 大鳩我牙

守護特大勁到仆街wo 攻血23%

淨守護冇攻刃

風就可能會 土我絕對唔擔心

終於用得番電腦

風屬不存在

Please be reminded that YS-HK Office will be closed at 4:00 p.m. on October 4, 2017 (Wed.) to celebrate the Mid-Autumn Festival. Please consult your respective Dept. Manager if the special arrangement is necessary in your team, group or department to ensure a smooth daily operation on that day.
好波

佢ON9 8月24send完一次就冇再提過 好在我知中秋節英文係乜

淨係知中秋英文 其他唔明

收4但而家陪緊阿姐食飯先食到一半

識英文／

跟唔到

阿姐食埋你

我報警

食完飯上酒店 交行貨最快都四點半
慘慘豬

我會大聲叫救命

吔媽爹

被迫lunch time遲到

食阿姐食到咁耐

薑愈老愈辣

係，而家先行返公司

有冇腳軟

返到公司 下半埸

今日收3點

點解d天人成日吹奏ss

下下都摸頂 就要追求連擊
好似係

但係我真係未見過人用

翔

點解英梨梨唔唱powder snow

呢首歌永遠只有水樹奈奈carry到

深愛

ガラスの華

睇打咩既姐

打飛機

何君堯：無回鄉證者等於港獨分子！

點算好

你用豎琴打飛機

你等打靶

[皇恩浩蕩] 數據分析師吃香 月薪閒閒地$16,000

吃香

等我井埋先打得唔得

點解我聽wa會比班mk笑 明明個故事好mk

我用d弦夾住黎磨

ME係冬馬 但無春哥理過我

佢地睇完wa之後脫左毒
你？

日本虫是咪食M記食到昏迷

幫你補充左少少

我中左毒

就黎收工 好興奮

洗唔洗睇下有冇switch

[你真識食] 行山失聯嚇壞阿媽 原來阿仔偕2洋女山上迎月

鬼妹 野戰 3p

老母幫手倒米

個佐倉0音同事同真版一樣咁撚大波

屌你 無圖我話我同事係茅野愛衣都得架啦

腳都仲影到 波點影

幾多錢買

咁腳都頂住先

有咩好睇 睇自己果對咪得

2400 或者 2800連隻game就幫我揀zelda

好想望住佢對奶做野

放低紙仔

加藤胃個一步一步都幾好聽

好 準備收工

唔公平 作比加藤d歌好聽d

行貨

係 其他都唔撚好聽

UNY應該係行?

做乜得我一個執野

55

冇早收

做球

Zelda 中文化

做愛

Cc post唔需要中文

出中文翔先買

佢地唱帝擊中間講野好冇氣勢

因為我而家先得閒 屌

玩gbf忙定zelda忙

玩女

燒死班現春

G持

黑髮的扶他

我小木真雪菜

金毛既天才

無毛的刑天

典算 起唔到朵
點係屍屍post生存

賣哂 不過佢係機+隻咩pokken唔知乜柒先賣

做乜自己去驚鋪買

依加無人識你喎

ky 手持多部switch 等炒

你個朵唔係極上二世咩

仲炒緊咩

有

弱智

唔係出左好耐咩 仲有得炒？

老任每月一個大作

撚知牙

牙扶 南丁寶解了

今晚點名

老任垃圾廠話出唔切機
同埋d賣家屯一堆貨

你點完咪又係同班女一齊玩燈籠

正垃圾

已經去左玩

佢出完貨啲機又要拎番去換邊會夠貨

慎入!有圖! 網民熱話：16隻小強托盤開餐 中大食堂蔚為奇觀

D盤咁撚污糟都唔出奇丫

已經要起身準備返工

我收撚左工喇wo

禾未返牙

喺公司賞月係咩感覺

OT: 有家嘅感覺，好warm

聽晚有冇工返

食女 勿念

好似我痾出黎

有無巴打想食肉地女女

on9我條女痾

你條女一定係肥柒 靚女唔痾屎

on9我條女係兔ジータ

冇

世界末日

YES

好似成功r到紫角

on9 成班天人係度花式大巴 13人打到50%

-2

自己開大巴俾天人入

真係好難 正常係連人都冇

ky幫我開房就可能得既

係高速公路撞車既人應該要重新考牌

聽日或者後日有無人可以同我分身打波蘿仔 想準備定下把劍

仲考牌 直接拉出去上吊啦

睇功能換完啲召石隻丁連5000血都無

放棄左 等130先整

有無人得閒陪我打

Me can

mo

U 5000血都無 同我訓低一齊等人curry

岩岩見到個靚女

[img][/img]

Yes

日本虫空運M記ok?

禾落左車

牛河ok?

你隻眼生係屎眼?

Gbf牛河走B ok?

ガッキー都唔算靚

Gay friend

個頭好柒

你cap張咁既樣

我都覺得佢唔靚wo

依個佐倉頭真係柒到仆街

你食開50路美魔女
後生嘅等我嚟

🤔

雪ノ下さん

你看看Yui(笑)

一色さん

關咩事 石原佐佐木希靚佢50倍啦
講身材佢又高又修長成碌竹咁

wtf快樂

刑天上班樂

盼可將燭光交給我，讓我也發光芒

點先屌到悠木big

今晚早少少訓應該おk

咁我想屌埋佐倉

七仔又有3蚊罐

臨入閘樓上鑽牆是常識

好想屌D天

唔靚

アフロディ

唔係靚唔靚問題

點名

來自深淵最後果集真係好撚顛

其實活動粒召係咪可以拆左佢

我一定拆

Ky得唔得閒打波蘿

唔得閒

屌緊西

點完名可以返去返工

唔小心r多隻 仲差1隻

希0

扶清打twitter?

唔係 岩岩碌共鬥見到個房主199 限110up咪撞入去 點知贏左

Ok
勁少見限咁低

Cls
仲未入到座

正常

yes 不過差1隻同差5隻個分別都不大

去飲？

點名未？

時大時細

是但啦

點完出左門口返工啦

你果d叫打卡

你返唔洗打卡咩

唔洗

ot

入屯門做老豆個邊節

孝子

巴士好撚多人，佢地全部出去玩做現充淨係得禾一個毒撚要返工 公平咩

請假囉

出粒子都唔出把弓比我

俾個仆街仔搶左

sl

冇買餅卡淆底

扶他碉堡

想去燒烤

是咪點名

又話夜晚得你一個 洗咩同人夾

咁急點名做咩

根本食女前扮點名

齊左5角 射左

1/4舊月餅收左皮

已經到左公司

食左個奶皇

唔洗走

Dllm

冇換紅紙

食個垃圾冰皮先

十月快d送金剛精啦

送？

笑4我了

［夏天的尾巴］［多圖］又有船p

丁死人咩

土方陣劍仙加丁劍勁唔勁

依加

已射

極危險

Ok

cc post推得最慢的一夜

prpr d體回好快,成日要開黎清
好多驚玩

[突發]西班牙派兵入加泰

LIHKG @ Android

美欺RIP

扶長老穫得 公認真毒 成就

Pay for messy

乜力好波

真女神轉生

可以

晒女咋佢

原來西瓜個tw比人屌到仆街 我都想加入

?

嘔飯

認真討論扶長老靚唔靚仔？

今朝起身話要番工
睇番鐘再訓番

放假放到short左

深い深い森の中で…

今日轉pool就係超得 信翔

又燈

不可作假見證

唔知香港上唔上

砰

.根

寒流裡，願同往，關心愛心似是陽光

有聲

俾你班連登仔見識下老衲近年嚟喺靖國神社獲得既勳銜

認真幾靚

追思會先唱

最鐘意今年橫果個

個畫風咁熟既

咪又係地鐵果個

叫邊個

兩把光銃 感覺多好

自稱油尖旺反黑：我係一條冇女嘅可憐蟲

又出血買switch

買兩部就一井

Sou jai

攬女

倨和牛

買switch既人都係mk 毒撚一個控制器就夠

switch仲未出真女神轉生

升class4了 還未有u疤武

想玩交叉劍

沒有超得，，，

唔整了

比你燈走左

聽日就可以大成

戇鳩先唔整 水隊已經夠廢冇u疤唔洗玩

switch唔係出25週年紀念新作咩

新たなPrime Readingは、の電子書店「Kindle Store」にある書籍、漫画、雑誌の一部を追加料金なしで、好きなときに楽しめる。

刑天愛女神
不要低頭…

我水雜到食唔到

仲要食幾多日月餅做早餐

黑劍蘭斯泳牛加隻狐狸咪得

我屋企已經冇乜

遲下先 都搞唔切

明明隊暗得一把劍
但係入左把cosmo劍高左成千預計傷

3個人食到都夠勁

本身諗住用奶銃鳩射

淨係得條濕鳩片

淨係玩過3

點解周街都係度笑何東

禾刀係玩過3同幾隻NDS同3DS,幾時將之前FC SFC都高清漢化

咁笑你

比人笑慣

狗咬狗骨

冇電視睇

突然做晒d野
好悶

幫我刷料

自己auto

矛假放牙

到底5短1玄武拳好定5短1玄武斧好定6短好

6方陣水拳好

hey0

D石multi根本唔識出武

6美雪劍

40章魚

幾時先打到250晶碎片

有病假

好似可以玩カオル蘭仔卡jer豆釘/シルヴァ🤔
但咁就黎緊成個月要r u疤

幾日姐，邊駛一個月

仲要屌主線

想咸

屌 好想去歐遊

你喊破喉嚨都冇人理你

放張紙皮係地寫住 助我實現環遊世界

幾時先有錢歐遊

出光劍了 還未夠element

終突巴哈要咁撚多料

到底依家仲笑港女冇波既人係幾多歲

日本妹冇波

眼看手勿動

點解event粒石咁難跌 等element用

笑甚麼你都係3突

屌我想直接食晶

豪

唔得架

我應該終老屎忽先 屈d

想升隊水但好似最難搞

超得呀

做乜粒提子有核 係咪中左幅射

超得呢？
會員一個天才出嚟解釋下啦

日日都係現充日

扶他幾時去京都話？

11月26>12月3

2同3係宇治

4番目に配置されたキャラのみ対象
攻撃に水属性追加ダメージ効果付与
奥義ゲージの上昇量が30%DOWN
全部效果都係淨係第4隻?

宜家果班都係大陸種先大波
純種港女都仲係無波

咁鬼靚

我見好多女仔都好撚大波 反而冇波先少

2018年放送アニメ「東京喰種：re」ティザーPV
屌你個撚樣又真係仲敢搞

因為真係好多新腥港人

都唔知佢畫乜春

你食開大波

應該係依加大波果班細細個已經有飲開台式貢茶之類有食開塑化劑

今天是中華人民共和國成立68周年，祝福香港復興團隊舉行「十月一香港祈禱日」，儼如國慶活動。香港全備福音商人團契總監陳世強指出，以賽亞書預言將有一條大道從東方海島興起，就是中國政府倡議的「一帶一路」。

陳世強帶領黃昏環節「一帶一路的福音機遇」，首先讀出以賽亞書廿四章14-15節、四十二章10-11節、四十九章11-13節、十九章23-25章，分別關於上帝的榮耀將從東方而來，並且將有一條大道從東方海島興起。然後忽然話鋒一轉，指出上帝正在使用中國的「一帶一路」，與多個沿途國家建立「命運共同體」，他說：「一帶一路往普天下去，更是從香港出來，所以香港責任非常重！」

佐倉

近日多個Facebook交通群組流傳了一段短片，片中一輛的士失事撞欄，上載影片者以「天理循環、因果報應」作標題，火藥味極濃！

片段一開始，就見到有部的士輕微衝上了路邊，車轆壓着一個鐵欄，的士車尾亦見凹陷，發貼者指自己是該輛的士的乘客。的士撞欄後他下了車，再在旁邊不停以「踩多腳」的語氣與司機對話：「嘩，公物來㗎，你唔使望呀，你自己架車都爛晒，你諗住走呀，你唔係吓嘛。 」

面對無情的嘲諷，的士司機也拋下了一句：「你放我一馬啦，我車你入來…」豈料此句一出竟為事件火上加油，拍片者立即大爆：「因為你頭先寸我囉，又嫌遠又嫌近，你依家自食其果啦。」

不少網民表示支持發貼者，更留言數盡其他的士司機惡行：「啲司機見短程或塞車，成日用無線電同行家呻，句句有骨」、「試過坐短程畀司機嫌，揸到勁chok(窒)」。

不過亦有網民批評發貼者存報復心態：「現在係因為佢串(寸)完你，你冇地方發洩只係識拍片，呢d(啲)係烏龜行為」、「就算你幾憎的士佬，報警咪報警囉，又拍片又兇人又公審，無非都係搵啲憎的士佬嘅人支持你，認同你。」

大家不妨睇睇條片，睇吓理在何方？

好撚正

黑人問號

大波係哂樂富到

蝗國拍你的名字真人版?

因為扶他住樂富

拎去

係 有得睇冇得食

隻基路仔做乜鳩

暗uk i want this

橙字100

正 又有得拆光element

外掛

解左兩把暗斧又無晒暗element
想4

受死啦 背水狗

15技uk武真係玩得過

都唔會主手

b害細會

開20個分身

打完掃成間屋都仲係9點

外賣風俗

上次把光刀我打左三把

我打到最後一日先跌第一把

見到把杖即刻唔想打把暗弓

打3把

原來仲未睇new game

我可是要成為仇閃王的男人

我仲升左一把 想4

真係屌你老母 俾我拆番開同還番d sr肥俾我

今次把暗弓咁用架

會缺ssr肥既咩

玄武拳比蘭仔用係咪好勁

痴線你諗下打十把方陣有冇3把岩用

次元斷

10把都係光劍

。根

水短係咪5把就得

佢唯一既用途

仲有新角3頁50石
有排撳

十幾頁

rich

我覺得我隊垃圾暗auto唔到下個event

uccme

我唔知換斧定拳好 換哂又好肝

課金狗

我0課

日日行過井井都見到佢做緊慢魚飯活動 好撚想食

心動不如鳩動

do it

冇錢

唔換 打黃龍30連

隻拳我換左無拎過出黎 笑4

我諗住換奇撚 插虎拳同換一兩件玄武

正路都換斧？

4個mk

如果拳有用我可以肝埋

5個名

有一個係你

點解把水短成日都唔係金底

邊個唔係mk

我

村上春樹
原來提名左8年

屌佢應該都冇預過拎到啦

ME

嘩

鳩UP邊個唔識

單親媽噴酒精搓手液後自焚 8歲仔一個電話救返媽媽

即時突發

2017-10-05 15:16:21 HKT

【20:38更新】女子經搶救後情況穩定。
【19:30更新】早前女事主曾向親友透露「好辛苦」，令她心力交瘁。事發時，她與兒子一同在家，懷疑一時想不通用酒精搓手液自焚，她的8歲兒子知道後，立即致電59歲的表舅父求助，才及時救回女事主一命。
【18:16更新】警方將案件列作企圖自殺。

香港仔華富邨下午發生女子自焚事件！下午2時半，警方接報一名43歲姓任女子在身上噴灑酒精搓手液並點火，她手、面及身體均被燒傷，事後清醒送院治理。警方經調查後，相信她因生活問題不開心，案件列作企圖自殺。

據悉，女事主為單親媽媽，與前夫育有一名8歲兒子，惟兒子患長期病患，需經常出入醫院看醫生。早前她曾向親友透露「好辛苦」，加上來自多方面的壓力，令她心力交瘁。事發時，她與兒子一同在家，懷疑一時想不通，用酒精搓手液搽在心口，然後點火。她的8歲兒子知道後，立即致電59歲的表舅父求助，才及時救回女事主一命。

24小時求助熱線︰
香港撒瑪利亞防止自殺會熱線︰23892222
撒瑪利亞會熱線(多種語言)︰28960000
生命熱線︰23820000
東華三院芷若園熱線︰18281
社會福利署熱線︰23432255
醫院管理局精神健康專線(24小時精神健康熱線諮詢服務)：24667350
明愛向晴熱線：18288

咁多玩法

47rank喳喎

認真討論金城武靚唔靚仔？

公然討論扶他

坐左幾耐

琴晚屌西屌到依家

斷未

最多咪20個鐘

呀扶

上網自學割包皮，聽來匪夷所思，但真有其事！廣西南寧本月20日就有一名25歲男子因一時好奇，上網搜索了割包皮教程，並網購了手術刀，在家自行操作。結果？當然是下體嚴重出血，並且出現劇痛，男子自行到醫院救治，由醫生替他止血，以及「執手尾」，完全整個割包皮手術。

剪呢個頭就會畀女溝

完全掌握莉可

我剪

英梨梨

點解gbf冇10ap水 成日臨訓有20ap on99咁

佢本騎士團長刷曬鞋 點會唔想拎

mo see

好想抱起英梨梨

玩左一日女終於上水

金城扶又HEY0

發錢寒

唔想番工

下水有超得 confirmed

講完唔中=燈
百發百中=翔

大成完都好似冇乜分別咁

翔vs角清

番完又放兩日假 好on9

咁你返埋六日佢

唔想番工呀

好熱

除疤

好想訓教

點除

禾刀系

小行星撞擊雲南 NASA：爆炸相當於540噸TNT

比cfu去完就仆街

收工未 dllm

好想番屋企繼續推黑白熊v3

有小櫻杖唔打把垃圾弓了 屌佢老母

勁笑扶他

未返工

最後一個奶王月餅

大快活個咖啡牛腩係咪好好食

Yes
快餐店我覺得佢最好食

我覺得denny's好食d

日本仔真係會去famires買個drink bar set溫書？

我果度有人有手足口 放左假 我仲洗唔洗戴口罩

屌佢老母條友病左成個禮拜先黎講 不如咪撚講

手足口唔關口唔口罩事

著太空裝

個死mk奶左野 抵啦

(笑)

貴

扶他，病向錢中醫

咁關咩事 我果度一男一女中左招 代表咩

starbucks就大把

好熟行情咁

佢地手觸口

你唔會經過starbucks?

毒撚唔會出街

佢掂完d野搵消毒紙巾抹下

今日試下個咖哩牛懶先

誠哥識貨

扶哥識貨

都係唔鬼換玄武拳 個個都話冇用

才哥識貨

投咩票 跟古戰轉唔得?

渣維識貨

刑天識OT

希0牙

食飯未 好撚餓

點解隊水r痕咁

真...

蘭仔buff盡招奧先打70萬 搞咩

けこちゃ新刊 FGO水着ニトクリス同人誌 「性豪マスターの不敬ち◯ぽで快楽堕ち」

岩岩唔知點整到奶銃打四百萬

. gun

我準備好古戰一炮即走

麥當勞送金剛精

送9粒小黑鋼 1粒金剛
wtf

食9次？

【我興趣係買樓】補習天王Arthur Kho 一炮過2,300萬現金買晉海

fullpay2千萬 點跟

虫幫晒我地食要食幾多次

係 要checkin 個飽

蟲哥一日3餐ok?

其實應該買一個包黎check in 就得

碧藍套餐已經售罄

※チェックインはマクドナルドの店舗内でのみ可能です（テイクアウト・ドライブスルーなどはチェックイン対象外となります）

自宅警備員末日

一次半次都話
9次點叫人幫食